{
    "Accessibility": "辅助功能",
    "Accessibility cookie is not set. {{retrieve-cookie}}": "未设置辅助功能cookie。 {{retrieve-cookie}}",
    "Accessibility cookie is set. For help, please email {{support}}": "设置了辅助功能cookie。如需帮助，请发送电子邮件至{{support}}",
    "Accessibility. Visit this menu entry to learn how to enable hCaptcha accessibility, which allows you to bypass the challenge via an emailed link.": "辅助功能。访问此菜单项以了解如何启用hCaptcha可访问性，它使您可以通过电子邮件链接绕过挑战。",
    "Back": "背部",
    "Can't Click": "无法点击",
    "Can't Solve": "无法解决",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Response": "取消回应",
    "Cannot contact hCaptcha. Check your connection and try again.": "无法联系hCaptcha。检查您的连接，然后重试。",
    "Check": "校验",
    "Close": "关",
    "Close Modal": "封闭模态",
    "Cookies are disabled or the accessibility cookie is not set. {{enable-cookies}}": "Cookie被禁用或可访问性cookie未设置。 {{enable-cookies}}",
    "Describe why you are reporting an image.": "描述为什么要报告图像。",
    "Enable cross-site cookies.": "启用跨站点Cookie。",
    "Enter the two words in the image.": "在图像中输入两个单词。",
    "Error fetching captcha.": "提取验证码时出错。",
    "Error submitting captcha.": "提交验证码时出错。",
    "Feedback": "反馈",
    "Get information about hCaptcha and accessibility options.": "获取有关hCaptcha和辅助功能选项的信息。",
    "Get information about hCaptcha.": "获取有关hCaptcha的信息。",
    "Give a detailed report of a bug you've encountered.": "提供您遇到的错误的详细报告。",
    "Give feedback.": "给予反馈。",
    "Having a problem?": "有问题吗？",
    "I am human": "我是人",
    "If there are None, click Skip": "如果没有，请单击“跳过”",
    "Inappropriate": "不当",
    "Info": "信息",
    "Information": "信息",
    "Information about hCaptcha's accessibility options.": "有关hCaptcha的辅助功能选项的信息。",
    "Information about the hCaptcha service.": "有关hCaptcha服务的信息。",
    "Learn about accessibility options.": "了解有关辅助功能选项的信息。",
    "Learn more about hCaptcha Accessibility.": "了解有关hCaptcha可访问性的更多信息。",
    "Next": "下一个",
    "Next Challenge": "下一个挑战",
    "Off Screen": "屏幕外",
    "Offensive": "进攻",
    "Other": "其他",
    "Our accessibility option may help": "我们的辅助功能选项可能会有所帮助",
    "Our accessibility option may help.": "我们的辅助功能选项可能会有所帮助。",
    "Please also try turning off your ad blocker.‍": "另外，请尝试关闭广告拦截器。",
    "Please describe your issue.": "请描述您的问题。",
    "Please provide details and steps to reproduce.": "请提供详细信息和复制步骤。",
    "Please select an image to report.": "请选择要报告的图像。",
    "Please select an option to send response.": "请选择一个选项来发送回复。",
    "Please try again.": "请再试一遍。",
    "Privacy": "隐私",
    "Provide feedback for hCaptcha.": "提供有关hCaptcha的反馈。",
    "Provide feedback regarding the hCaptcha service.": "提供有关hCaptcha服务的反馈。",
    "Rate limited or network error. Please retry.": "速率受限或网络错误。请重试。",
    "Read more about the hCaptcha service.": "阅读有关hCaptcha服务的更多信息。",
    "Refresh Challenge.": "刷新挑战。",
    "Report": "报告",
    "Report Bug": "报告软件缺陷",
    "Report Image": "举报图片",
    "Report a software bug or issue to hCaptcha.": "向hCaptcha报告软件错误或问题。",
    "Report an image to hCaptcha.": "向hCaptcha报告图像。",
    "Reporting a functionality issue?": "报告功能问题？",
    "Retrieve accessibility cookie.": "检索可访问性cookie。",
    "See how to report issues with detailed logs.": "查看如何使用详细日志报告问题。",
    "Send": "发送",
    "Send Response": "发送回复",
    "Send Us Feedback": "向我们发送反馈",
    "Sign up for accessibility access to bypass the hCaptcha challenge.": "注册可访问性访问以绕过hCaptcha挑战。",
    "Skip": "跳跃",
    "Skip Challenge": "跳过挑战",
    "Software Bug": "软件漏洞",
    "Sorry to hear that!": "很抱歉听到这个消息！",
    "Status:": "状态：",
    "Submit Answers": "提交答案",
    "Tell Us Why": "告诉我们为什么",
    "Terms": "条款",
    "Thank you for your feedback.": "感谢您的反馈意见。",
    "The hCaptcha user information page. Learn more about the service and accessibility options.": "hCaptcha用户信息页面。了解有关服务和辅助功能选项的更多信息。",
    "The sitekey for this hCaptcha is incorrect. Please contact the site admin if you see this.": "此hCaptcha的站点密钥不正确。如果看到此消息，请联系站点管理员。",
    "This hCaptcha is for testing only. Please contact the site admin if you see this.": "此hCaptcha仅用于测试。如果看到此消息，请联系站点管理员。",
    "This lets you avoid future questions by registering and setting a cookie.": "这使您可以通过注册和设置cookie来避免以后出现的问题。",
    "To bypass our visual challenge, we offer an accessibility cookie.": "为了绕过我们的视觉挑战，我们提供了一个可访问性cookie。",
    "Too Difficult": "太难了",
    "View our accessibility option.": "查看我们的辅助功能选项。",
    "Violent": "暴力",
    "We will look into the issue immediately.": "我们将立即调查该问题。",
    "We'll resolve your issue as quickly as we can.": "我们将尽快解决您的问题。",
    "Your computer or network has sent too many requests.": "您的计算机或网络发送了太多请求。",
    "hCaptcha Privacy Policy": "hCaptcha隐私政策",
    "hCaptcha Terms of Service": "hCaptcha服务条款",
    "hCaptcha checkbox. Select in order to trigger the challenge, or to bypass it if you have an accessibility cookie.": "hCaptcha复选框。选择以触发挑战，或者如果您具有可访问性cookie，则绕过它。",
    "hCaptcha checkbox. You are verified I am human.": "hCaptcha复选框。您已确认我是人类。",
    "hCaptcha is a service that reduces bots and spam by asking simple questions. Please follow the instructions at the top of the screen for each challenge. For more info visit": "hCaptcha是一项通过询问简单问题来减少僵尸程序和垃圾邮件的服务。对于每个挑战，请按照屏幕顶部的说明进行操作。欲了解更多信息，请访问",
    "hCaptcha is a service that reduces bots and spam by asking simple questions. Please follow the instructions at the top of the screen for each challenge. For more information visit {{site-url}}": "hCaptcha是一项通过询问简单问题来减少僵尸程序和垃圾邮件的服务。对于每个挑战，请按照屏幕顶部的说明进行操作。有关更多信息，请访问{{site-url}}",
    "hCaptcha security token has expired. Please complete the challenge again.": "hCaptcha安全令牌已过期。请再次完成挑战。",
    "hCaptcha window closed due to timeout.": "hCaptcha窗口由于超时而关闭。",
    "widget error message text": "小部件错误消息文本",
    "widget warning message text": "小部件警告消息文本"
}